今次係 親共產黨暴動群眾行刺民主派議員失敗 並於街上到處破壞 攻擊市民警察 衝擊議會

面對暴徒 我地唔可以手軟

打好每一場輿論戰

今次係好機會

唔好比佢地走得甩

推

唔可以比佢地當冇事

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬